## Мини-проект "Счастливая семья" (продолжение)

Суть проекта: описание структуры семьи с учетом того, что у каждого человека есть кровные родственники, а состав 
семьи может со временем меняться.

## Основные нововведения Java 8 – lambda, stream

## Задание

Усовершенствуйте проект: в проекте реализуйте возможности Java 8.

#### Технические требования:
- Сделайте рефакторинг классов `FamilyService` так, чтобы они использовал возможности Java 8. Рефакторингу подлежат 
следующие методы:
  - `displayAllFamilies()`;
  - `getFamiliesBiggerThan(int count)`;
  - `getFamiliesLessThan(int count)`;
  - `countFamiliesWithMemberNumber`;
  - `deleteAllChildrenOlderThan`;

#### Литература:
- [Новое в Java 8](https://habr.com/post/216431/)
